[電腦] 升級定重練?

CPU - Intel(R) Core(TM) i5-4460 CPU @ 3.20GHz
MB - H97N-WIFI
Display card- NVIDIA GeForce GTX 960 2G
Case - rvz01
Power- ST45SF-G

應該選擇升級定重新砌過部?
呢部玩左兩年到
筆值: $8k-$10k

最好ITX 散熱應付到夏天
依家打機GPU 大約70度 CPU 60幾度(好似係

用途: 主要打機同直播 有時會剪下片同執相

賣到3000咩

應該唔得

升級就
4790k
H97N-WIFI
ddr3 1600 16GB
Gigabyte AORUS 1080ti

重砌就
AMD ryzen 1700
GA-AX370-Gaming 5
ddr4 3000 16GB
MSI GAMING X 1080

之前唔記得邊位巴打講過有條ram 直插就3000 唔洗set
唔記得喺邊條

隻牛450 推得郁？

你係咪要itx 先

升級LA, 好多錢洗咩？

難啲 960留返嚟用算啦

賣唔到3000
但rvz01上4790我覺得太熱

最好係!

960 得2g 唔夠用